有 冇 人 知 JUNO IG 呢 個 POST 個 意 境 想 表 達 D 咩 ?

好想快啲睇風林火山

黑色 等於完結
so 拍完部風林山火

代表俾人屠到頂唔順

拍完
好期待啊

左邊係阿嬌
右邊係近況

拍完風林火山

壞機

阿嬌隻鮑close up